TVB播願榮光歸香港！！！

快睇！

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

頭條新聞嚟嘅

咩節目?

咁係咪喺tvb入面播先

頭條出返黎了？

扯…

係 今日新一輯

屌 軟硬天師

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

警慌發佈會

如果佢膊頭係汽水蓋就絕核

得頭條先可能播到

俾暴徒威脅

側田

命硬

你又無L 講錯嘅

好少睇 TVB 唔清楚

返左黎就返工開youtube睇

如果tvb唔鍾意 佢啲大粒野大可以即刻抽起唔播 但今次無 算係守左一次道德底線啦

港台一定要播架,唔係違反通訊條例
之前cut過一集,後尾都淆底播返

佢可以即刻抽起 安排改播其他港台野

食屎啦
特登安排港台節目喺六點播
支那劇就七點播
令香港好多家庭失去咗同屋企人探討香港社會現況嘅機會
cctvb愚民觀眾措施嚟嘅
下次放埋去凌晨播啊笨